港旅遊業畢業生招聘廣告暴跌逾八成 學者：復蘇恐達10年

抵死啦讀埋d濕9科

Cls

依料d女女好正 9成mk妹

佢地要讀過第二科至得啦

做家禽

Hospitality Professionals

2至10年都唔得呀

記得當年poly hotel man都收幾高下
準備變水泡科

都係俾人水去讀
建築都係

唔怪得多咗人報做驚察

亞洲第一 hotel mant

其實係其他國家唔重視

唔怕,背後仲有強大嘅祖國,近近地都可以帶隊去大灣區

就算冇武肺，邊個會嚟police state旅行呀？！

轉做伴遊

唔番大灣區發展??

一直唔明hotel有咩好man
間hotel配套好收費平就多人住架啦

仲想10年？
外國人想來睇啲霓虹光管招牌冇曬啦
除咗啲山頭之外仲有乜嘢剩？

十年咁快？

十年大機會更差

有返人都係得返走私客

建築 硬橋硬馬，走佬去全世界都仲有1線生機，
旅遊就

本身畢業做返 傅統酒店 / 傅統旅行社既in house已經on9

渣住degree搵d唔洗degree既工真係慒撚先會做